屌你班撚屌出夠IQ題未？

日日出成十幾二十題
第一次蟻多嬲死象就話好笑啫
出十幾次都悶啦

問完又係mon住個post去等人秒答 之後又屌人老母

名副其實嘅蟻多嬲死象

秒

屌你老母

我係蟻

樓主抄到第幾版？

肯抄未？

咁你抄左未？

抄到邊